有冇人同我一樣對粗口有敏感？

春天聽到/講粗口會濕左
夏天會流汗
秋天會好dry
冬天會打冷顫
有時去廁所仲會打尿震
屌你老母 我又敏感啦

哈

哈哈

哈哈哈

我都係 以前讀中學係試過對住塊鐘講仆街
講完我都打咗個冷震 之後我就冇再講過粗口